究竟蘋果日報個app要每日登入幾多次先得?

佢個app登入一次就得.

但電腦／電話網頁版全部都隔幾個鐘就要登入一次.

係買痴9咗線.

最反感係用完電話瀏覽器登入完. 係facebook開link睇, 又要登入多次.

究竟每日要登入幾多次先睇到內文

no watch anymore

煩